軒仔邊隻碟最正？

講親eason就u87 vs h3m vs the key，kay就slowness vs kontinue，咁軒仔有冇邊隻大碟係公認水準最高？環球時期好似隻隻碟hit歌數量都差唔多，轉會後暫時只出過兩隻真大碟，新碟應該係歷年概念最完整嘅一隻碟，但坊間風評都好似好壞參半...
大家又覺得軒仔邊隻碟最高水準？

城市情緒

Urban Emotions

唔記得講 我自己就最鍾意no. eleven
春秋唔使講啦
襯 係我最鍾意嘅一首side track
仲有同麥家瑜合唱嘅 石徑

認真
酷愛好正
十首歌
首首都好耐聽
我今日仲LOOP緊
有幾首係由普通話歌改編
但廣東話詞仲正
追風箏的孩子: 兩個女生 啄木鳥
遙吻: 張傑 真的不能離開你

我的天就唔洗講
當年有PLUG
歌詞亦正

特別推介:
男孩最痛
呢首堅正, D詞好入心入肺

呢隻碟之後
林若寧亦成日同軒仔合作
大家可以留意下佢
D作品好好

Lip

是時候

No. Eleven
Hins x港樂

仲有攝氏零度

環球時代嗰3隻都正

酷愛成隻碟都好正 最鍾意男孩最痛同悲劇人物